{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "En quelle année la comédie classique 'Monty Python and the Holy Grail' est-elle sortie?",
            "TrueAnswer": "1975",
            "FalseAnswer": [
              "1980",
              "1969",
              "1985"
            ],
            "Explanation": "Le film est sorti en 1975 et est devenu un classique culte, connu pour son humour absurde et son interprétation unique de la légende du Roi Arthur."
          },
          {
            "Question": "Quel acteur a joué le rôle principal dans le film comique 'Un Jour sans Fin' ('Groundhog Day')?",
            "TrueAnswer": "Bill Murray",
            "FalseAnswer": [
              "Jim Carrey",
              "Adam Sandler",
              "Robin Williams"
            ],
            "Explanation": "Bill Murray a incarné le présentateur météo Phil Connors dans le film, qui est devenu un classique apprécié dans le genre comique."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Anchorman: The Legend of Ron Burgundy', comment s'appelle l'animal de compagnie bien-aimé de Ron?",
            "TrueAnswer": "Baxter",
            "FalseAnswer": [
              "Scooby",
              "Max",
              "Rex"
            ],
            "Explanation": "Le fidèle compagnon de Ron Burgundy est un chien nommé Baxter, dont les aventures ajoutent à l'humour du film."
          },
          {
            "Question": "Qui a réalisé le film comique 'The Grand Budapest Hotel'?",
            "TrueAnswer": "Wes Anderson",
            "FalseAnswer": [
              "Quentin Tarantino",
              "Christopher Nolan",
              "Martin Scorsese"
            ],
            "Explanation": "Le style distinctif et l'attention aux détails de Wes Anderson sont évidents dans 'The Grand Budapest Hotel', en faisant une expérience visuellement époustouflante et comique."
          },
          {
            "Question": "Quel film comique comprend la réplique mémorable, 'You can't handle the truth!'?",
            "TrueAnswer": "Des Hommes d'honneur",
            "FalseAnswer": [
              "Good Morning, Vietnam",
              "Mme Doubtfire",
              "Menteur, menteur"
            ],
            "Explanation": "La réplique emblématique est prononcée par Jack Nicholson dans 'A Few Good Men', ajoutant une touche dramatique à ce drame comique."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du groupe de heavy metal fictif dans le film comique 'This is Spinal Tap' ?",
            "TrueAnswer": "Spinal Tap",
            "FalseAnswer": [
              "Metallica",
              "Iron Maiden",
              "Black Sabbath"
            ],
            "Explanation": "Le film dépeint de manière humoristique les luttes et exploits du groupe fictif alors qu'ils naviguent dans le monde de la musique rock."
          },
          {
            "Question": "Quel acteur joue le rôle de l'excentrique chocolatier dans 'Charlie et la chocolaterie'?",
            "TrueAnswer": "Gene Wilder",
            "FalseAnswer": [
              "Johnny Depp",
              "Jack Nicholson",
              "Robin Williams"
            ],
            "Explanation": "L'interprétation de Gene Wilder de Willy Wonka a laissé une impression durable et contribué au charme et à l'humour durables du film."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Very Bad Trip', quel élément sert de point clé de l'intrigue tout au long du film?",
            "TrueAnswer": "La Dent Manquante",
            "FalseAnswer": [
              "Voiture Volée",
              "Portefeuille Perdu",
              "Animal de Compagnie Enlevé"
            ],
            "Explanation": "Le mystère de la dent manquante alimente une grande partie de la prémisse comique du film et conduit à diverses situations extravagantes."
          },
          {
            "Question": "Quel film comique comprend la séquence de danse connue sous le nom de 'Time Warp'?",
            "TrueAnswer": "The Rocky Horror Picture Show",
            "FalseAnswer": [
              "Hairspray",
              "Grease",
              "Dirty Dancing"
            ],
            "Explanation": "Le classique culte 'The Rocky Horror Picture Show' met en vedette la danse iconique 'Time Warp', devenant un élément indispensable de ses projections interactives."
          },
          {
            "Question": "Quel film comique met en scène un personnage connu pour dire, 'I'll be back'?",
            "TrueAnswer": "Terminator",
            "FalseAnswer": [
              "Ace Ventura: Détective pour chiens et chats",
              "Le Professeur Foldingue",
              "Dumb & Dumber"
            ],
            "Explanation": "La réplique emblématique est prononcée par Arnold Schwarzenegger dans 'The Terminator', un départ par rapport à ses rôles comiques habituels."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}